如果香港土地人口好似日本咁大，國力會唔會勁過日本？

80年代,香港咁細,已經直逼日本,
假如有日本咁大, 會點?

會有好多港女比連登仔姦殺完再隨手棄屍荒山野嶺

國力= GNP

又如何？
2003 後都係繼續炒樓
有地咪開多幾間藥房同金鋪
可能開多個賭場囉

咪又係咁

痴線佬會多過日本現時

香港成就，英國人佔7分、香港人佔3分。
CHANGE MY MIND.

唔係奶共派當道就有機會

絕對會 香港出名人才多

香港人鍾意返工
但奴性唔及日本

你好似搞錯咗啲嘢 香港成功就係因為喺香港 呢個細得嚟又靚地理位置嘅地方 再加南京條約先成功 同上面住咩人唔太大關係

香港土地有日本咁大
果時就9成中國人移入黎啦
每日15000個名額

咁你覺唔覺得中國勁？

太睇起香港人

只係時來運到既中國人啫

傻鳩樓主太睇得起香港人
你估香港97前咁輝煌上真係靠上一代
獅子山精神咩